邊間領養機構比較可信？

如題，想了解多啲先行動

領養咩先得架?

貓狗喇都係

姐係貓定狗
有咩要求，
見你都未確定自己想養咩咁，好難推介到比你……不過領養係好事黎既

有啲牟利機構，好仆街,
safe d ge 咪spca lor